以後唔會再叫黑警 警狗

果d根本就係黑社會